[巴打入]男人點定義靚女?

係唔係唔同年齡對靚女定義都唔同
正評:睇外表先
負評:睇身材先

肥苟咁樣樣

可以具體D?

一個字講晒 靚

即係身材同樣都好重要

如果年紀大都OK

可以令到我扯旗嘅

年紀大就唔可以靚？

係
想屌佢就係靚

果種唔係性感咩

羅琳算唔算靚?

「外表」已經包含埋樣貌身材啦
你咁樣叫人點比正或負皮呀?

靚，但係太膠

吳婉芳 算唔算靚?

果種叫索

樣, 五官

相信唔會有人對呢兩個大嬸扯旗吓?

我以為男人唔介意/唔識睇膠

身邊好多膠人都有好多男仔追

咁我覺得樣同身材兩樣加埋先組成外表，即係兩樣都重要。咁我應該比正皮定負皮?

男人唔在意年紀，但在意睇落後唔後生
吳婉芳睇落靚之餘又睇落後生，咁咪啱男人口味

男人就係咁膚淺架啦

咁性格

佢睇落後生? 我覺得睇得出年過40。

你標題講緊靚女吖嘛，點可以講性格呀?

佢個樣同氣質仲超級少女同純真，同時又帶點熟女氣息，皮膚保養得好好無皺紋

欣宜性感我扯唔起...

巴打00後？

羅琳身材好勁

唔係。我過左40。

巴打幾歲先

咁係你扯唔起，唔係人地唔夠吸引而唔扯

咁應該仲係青頭

男人過左40比較鍾意後生 定係重視性格多過外在

正常男人點會對住兩個阿嬸樣嘅女人扯旗? 巴打你長期冇閪屌?

我絲打黎

應該你先係青頭吓? 正常男人都唔會對兩個阿嬸樣扯旗。除非你好餓，長期冇閪屌。

靚還靚，性感還性感
平胸可以係靚女
但係太醜唔會係性感

後生, 身材OK, 但普通樣會比年紀大靚女吸引

我唔係鍾意後生。我唔會理個女人咩年紀，只要外表睇落後生/ 索/ 吸引就得 但係羅霖同吳婉方係外表老。

白、瘦、眼大，靚女可以唔性感平胸

咁唔怪得你咁講。對男人嚟講，上面嗰兩件阿嬸真係扯唔起

中

有冇具體例子

唔係，我講咗我唔會理你乜嘢年紀。總之你夠靚/夠索/夠吸引就得

係香港有對靚腳已經夠贏

羅霖真係
但我睇吳婉芳啲相佢仲好有少女味而且唔膠，佢呢個年紀算非常好，不過佢都半百係老咗㗎啦，我自己覺得算jable

如果你要講上咗年紀仲好索仲吸引嘅，我首選陳雅倫

呢個唔膠咩

香港好多靚腳但少大波，所以有波先贏

年過半百你都j得落……

羅霖都整得好有少女味

呢個真係好膠，似係變性人或者整容人

我真係忍唔住講，你係咪痴線?

陳雅倫夠年過半百

其實141個D女仔都好膠, 但聽身邊好多男人傾計話佢地好索

有整容既一定踢出局先
吳婉芳無整過容都咁正喎

咪撚溝靚女

你到底有冇睇我講乜嘢? 我有好多個留言都強調年紀唔係問題，外表夠吸引先係重點。

靚女用黎睇only

係用黎屌

男人點判斷女人有冇整容?
我覺得男人唔識睇
就算識睇整得靚都唔介意

我有睇呀 咁你就唔好用年紀黎駁我
我一開始都有講年紀唔係問題，正就ok
平心而論審美呢啲見仁見智，我覺得正唔代表你覺得正，呢啲無得拗

樓豬應該自貼 等連登仔對你作出評價

我係講緊年紀唔係問題，正就ok。我諗法同你一樣，但係外表生得老已經唔ok啦。 羅霖同吳婉方個樣生得唔後生!!

我以為成熟男人中意外表生得成熟, 有女人味

羅霖我同意
但吳婉芳真係唔後生咩 點睇都似三十幾四十多啲啦下話，完全唔覺得佢已經五十

我係絲, 覺得佢好清純

佢兩個唔係外表成熟，係外表老。 男人係鍾意思想成熟，外表後生。

如果整得自然啲我係判斷唔到
以前睇過啲日本妹圖
真係分唔到邊啲係天然邊啲係整容
我嘅話要真係整到啲位幾尖或者硬先分到
其實我覺得大部分男人都會介意執過
朋友無乜嘢，女朋友老婆嘅話係會介意
所以唔係醜嘅我寧願一個女仔改善其他嘢

外表睇得出年過40，仲點叫外表後生

外表咪姐係身材

等多啲巴打入黎一齊評價下吳婉芳
我覺得依家得巴打你一個評唔夠全面
我係真心覺得佢好撚正

你覺得徐子琪/黎姿/李嘉欣有冇執過

上面位巴打話覺得羅琳吳婉芳係阿嬸樣
首選陳雅倫

羅琳係阿嬸樣我認同既
而吳婉芳。。

呢個係2015 姐係三年前既陳雅倫

我已經唔計自拍佔左幾大優勢
有冇美顏有冇P過果d

但就算係咁
吳婉芳個樣睇落都後生d啦

你都唔係男人

我覺得陳雅倫係性感,有女人味個種

你咪當我無評價能力，咁等其他巴打入黎一齊傾下女

徐子淇由頭到腳都肥到成隻豬咁，c9咪好撚重

但徐子淇好索

三個都有

陳雅倫係索喎

以前就係，而家? 不了

咁有村/結衣冇執

真係唔係好覺

大波 如花樣

但男人有得揀,應該會揀黎姿/李嘉欣>有村

lm

揀係咩意思？鍾意邊個外表多啲定揀老婆
揀外表我會照揀有村
黎姿李嘉欣啲近照有啲恐怖

揀老婆會揀有村

撚知咩我又唔識佢

一齊耐左先知佢整又點計？

如果大部分男人都會介意執過, 點解仲去比錢搵膠人PTGF

咁無計，唔呃都畀佢呃咗
介意都無辦法，會接受
但係唔會畀佢再整

叫雞點同

不嬲都係咁㗎啦
話人膠彈到人一文不值現實見到咪又狗衝

雞唔可以做女友?如果佢樣靚身材正咪又係狗衝

無咩可能
未識到一個朋友唔介意女朋友做雞

一開始比佢個樣呃左咪又係貪人靚
咁有咩好介意

男人真係可以將性同愛分得咁清

你講野好亂 成日撈亂啲嘢嚟講嘅喂

可以，呢頭打完飛機
轉個頭可以完全唔記得頭先睇咗啲咩

我覺得佢好靚喎
咁都叫外表唔後生

一見到就想溝佢嘅咪靚

男人唔會好易沉船咩

無可否認靚係會吸引到我走去撩佢吹水
但係肯定唔會因為佢靚我就會同佢一齊
我發現佢整容唔同佢分手
唔會係因為我貪佢個樣
既然你都話得一齊得耐
咁即係除咗佢個樣一定有其他嘢我係欣賞
而佢個樣係點其實一齊得耐都無咩所謂
只係心入面會介意呢個唔係佢本來個樣
就好似佢斷咗隻手或者塊面多咗撻疤咁
唔舒服但唔會因為咁放棄佢

越似鬼妹越靚

毒撚連女仔手都未掂過就學人跳級叫雞破處係幾易沉嘅

睇有冇氣質，俗稱仙氣

呢個年紀真係好正

膠人= 靚，身體最誠實

咩時期的肥苟

睇得出過40就係唔後生! 外表年齡要under35先叫後生。

吳婉芳

眼大

順眼就係㗎啦

帶出街多人望咪靚

睇又有大波港女做雞 長期比人包周圍去旅行咪知

可能係怪先望

比包養果D女整得好膠

似吹氣公仔

輪廓本身靚 你有冇睇真啲 唔係大陸氣質個種

有例子

睇...咪知 俾埋關鍵字你搵

面闊，口大，唔叫得做靚

連登仔真難服侍

肯俾我屌就係靚女 其他都係臭雞

知唔知咩叫靚女呀 剩係身材好點會叫靚女呀

鼻樑高眼睛大嘴巴細皮膚白細粒平胸 可以用黎掛股個種

事實女仔面闊口大就係唔靚㗎啦。 整體嚟講真係好普通。

因為有波冇樣所以唔鍾意

你對應有咁嘅質素先講啦

大家都可以比意見，點解一定要人哋認同你? 佢係普通咁我唔鍾意都好正常。你咁大反應除非你係佢本人或係你屋企人?

冇第二句喇? 講中咗?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣

而家評論緊乜嘢係靚女，照我個樣冇用㗎。

咁不如講下點先叫醜女 根本冇可能中哂咁多樣 明星除外 普通人可能中眼大面細已經ok靚
但醜嘅特徵中一樣都足以影響成個樣 所以講醜嘅比較實際
想睇自己中左幾多

通常男人中意斯文單純可愛個TYPE, 定係成熟性感有女人味
係咪唔同年齡層有分別

面大

有村架純嗰種 直頭望落好恐怖

石原

On9問題，唔通波大話佢靚女，個樣靚話佢身材好啊？

佢好靚喎

石原靚

眼細，口大，國字面， 巫婆鼻，鞋抽下巴

30歲以上男人鍾意後者。

仲以為男人年齡愈大女鍾意前者

愈

外表合格再睇身材
就好似des裡面嘅中文
中文肥話之你其他全部5**

我覺得國字面都還好 完全冇輪廓水滴魚咁先柒
唔up相了核突到仆街

識有班人，女神級先叫靚
普通樣=全部都係豬西

對外斯文, 內裡OPEN

靚係好籠統

淨係靠樣靚已經係靚，一般樣但有身材會令男人加分，勉強濟身靚嘅行列

但樣靚而有氣質係另一個層次
氣質係女神必備條件，好多韓妹大陸妹整完容喺男人眼中都只係個靚嘅飛機杯，缺少嘅就係氣質

唔認同
我覺得個人喜好
波傾向playable
而腳係presentable

同埋樣靚都分兩種
一種係五官分開睇都算靚，但合埋睇反而減分
一種係五官唔突出，但合埋會加分，如果笑得靚，比第一種高分不出奇

靚關身材咩事

氣質呢樣野, 真係好抽像, 點為之氣質🤔

斯文單純可愛，呢啲係20頭嘅仔先會鍾意。 基本上25歲打後嘅男仔都係鍾意一啲索嘅女人。

普通樣其實同豬西冇咩分別，大家都係唔靚。 既然兩者都係唔靚，唔明你哋點解仲要細分?

因為靚係講緊外表，而外表係包括你埋面孔同你既身形!

咁劉心悠個種算索定係斯文

索係咪嗰D 姣姣地, 又挨下你, 會欲拒還迎, 玩心計嗰D 啊

自信 有氣場就靚嫁啦

靚可以分好多種
湯唯果種樣唔係特別標青 身材唔特別好但我都覺得佢好靚

細個覺得Fitch d 女優係賤肉橫生 大個識分咩叫肥咩叫有肉地又覺得好正
反而玩自體抽脂抽到有波有腰又覺得好怪
去到D cup 以上 要有少少腩仔先襯得番對大波

但同時又可以覺得あべみかこ 果種無波ge 小惡魔系 好撚淫 好撚想屌

所以好難一概而論嫁

最後都係法官大人

眼神最重要
生得一對淫眼 ipad 都可以好索

桃花眼

索要暴露

Heidi

唔使講
睇圖

唔暴露, 但會突出自己優點,
佢地係靠肢體語言黎引人

咪又係大波

咁個樣都above average
仲有皮膚白
瘦

淫眼類似笑眼

外表先吧
同埋厚妝會扣好多分

升球大墊ipad扮大波都要扣分
仲有樓主唔好以為真係個個男人都咁蠢唔識睇，其實望兩眼就知咩料

我都覺得係
真有料定假有料
其實好多男人都識睇
仲有個啲push up bra

扯到腋下2側好唔自然

反而有肉地果種大波真係難求
出街淨係一件白TEE 入面戴個BRA 俾埋個BRA型你睇

如果有其中一樣另外果樣起碼都要合格或以上
但係如果有比較的話就梗係睇吓兩樣夾埋係點啦或者取決於該名巴打著重邊方面

我個人就睇樣先

我就好少咁留意呢～
不過有無裝假狗就真係好易睇

樣》身材

其實我覺得佢個樣好似莊思敏mix梁西童
我知我要去驗眼啦

不過佢身材係好

基本上樣衰好難救
肥都仲可以勤力啲減

化妝/整容囉

更係斯文

一定唔係!!!! 索係成個感覺畀人覺得性感 。 通常都樣子中上，身型好靚，著衫好好睇。 行路好有儀態，時不時撥頭髮果種。

類似

25歲打後嘅男仔都唔中意劉心悠

如果話佢唔索

問題係, D 仔覺得你好, 又玩得, 出邊應該有兵, 或者你眼角高😿

我大概知你講邊種類型, 即係廁所gathering 嗰個coffee, 不過無呢D 女性朋友可以學~
同埋呢D 大多數係天生已經係咁.....好吸引男人
但女人會好睇唔順眼

有j就靚

所以唔會主動追

身型好靚 要高瘦

唔一定高, 但一定唔係肥

細粒

一定唔會主動追, 但會制造機會一齊玩, 等佢認識你囉~

唔怪得有FD好靚女冇人追

鍾意索。佢又唔係靚，仲有少少肥瘦。不過係斯文。

佢都唔算靚

索同玩得係兩回事 ! 呢類係低質仔。

樣靚叫靚，身材好叫身材好

講得岩，「索」通常係天生

高質男會追

係~
但高質又唔會睇你! 所以兩頭唔到岸

索同玩得係兩回事 唔明

錯 要唔肥唔廋，唔高唔矮。即係岩岩好，fit哂

一般囉。可能我唔鍾意呢type。

身型好靚 唔通男人會揀高過自己女仔

如果係索既高質仔一定鍾意

唔鐘意係咪 因為太斯文,可能會好悶?

點唔明。一條女索同鍾唔鍾意玩係兩回事。

索同斯文唔可以並存

仲高過男人? 已經係唔合格啦

我講左我鍾意索女。就算講靚，我都覺得佢唔靚。

男人一般唔會中意高過自己女仔 最多接受一樣高

可以，但真係難有

咁我應該未去到索嘅層次, 但又被低質仔嫌太好, 唉~~
不過多謝巴打回復, 令我明白左好多野

低質仔係指拍散拖

仲高過我，成個男人咁

你係邊類型?

係指條件差

得個樣斯文, 有人話我似喺幼稚園教書🙄
但我自問唔係....

如果細粒IPAD算身材差

咁大鑊 如果係呢類型應該斯文到有啲老土嗰隻。年紀大少少就會比人感覺好師奶

差啦

咁細粒大波算身材好

嗰D 係中學miss 樣啊~
幼稚園嗰D 係cute cute 地 嗰隻啊

如果細粒仲要大波，俾人又肥又矮嘅感覺 我上面已經講咗，要唔高唔矮， 唔肥唔瘦，啱啱好

咁你即係qq哋嗰隻? 通常呢隻類型嘅女仔只係吸引到20頭嘅男仔。

前提都唔可以高過個男仔 真

似係女人唔接受多啲wo
你見tg阿豬阿狗都話要180

秀眉 眼大 鼻高 豬唇

嗯~~ 你說得對, 巴打你真係料事如神

男人真係出冇可能鍾意高過自己嘅女仔，平頭都唔可以，成個男人咁。

咁你target係乜嘢年紀?

唔係肥，唔好日日西口西面，自然都有人追

同高過自己嘅女仔出街唔會自卑咩

所以咪話男人冇可能鍾意高過自己嘅女仔lor。呢個唔係自卑嘅問題，係我覺得佢成個男人咁，我扯唔起

如果男人矮, 咁咪唔中意高瘦女仔

男人矮根本冇咩選擇, 只可以同啲侏儒女一齊。

我以前男人矮會中意同自己身材相反, MODEL型高瘦女仔
原本男人真係會介意女友高過自己

*以為

30 or above

通常男人年紀愈大愈介意

咁你要行索女路線。唔可以再cute，因為三十歲以上男人覺得佢地低能同好煩。

其他男人我唔知。但我本人唔鍾意，因為女人高比我感覺似男人。 上面有位巴打講得啱，總之就類似coffee咁嘅類型，就係男人最鍾意嘅「索」。

之前有個approach 過我, 最近佢好似轉左target... 唉

2個都係顴骨高

可能之前係你誤會咗佢咋?

你係要咁拗冇得好講

我174絲
追親我d男仔大多都矮我半個至一個頭

當然我冇介意 現任都矮我半個頭

男仔都係2X歲

18- 5x 都有

5x 都有

就算矮仔鍾意高瘦型女仔，啲高妹都睇唔上佢地啦

吸引力⋯

高度係自信其中一樣野
如果矮果啲又有錢加樣唔差緊係唔介意

可能我諗多左啦~~

慘

唔慘~ 至少知自己有咩問題, 咪改左自己先囉!
有巴打你指導, 我已經學到野架啦

唔好咁講，大家交流下啫 其實你本身有咩問題?

太kai

即係咩？阿叔我唔明

Kai 意指低能, 白痴, 成日做D 柒野
但有時我係不知不覺間做左......

我26, 我仲係鍾意D cute cute地多過好靚果D

不知不覺會做，咁即係你本身kai底。咁好難改喎。人既底質係冇得改變。 你唯有搵啲係鍾意kai底嘅男仔。不過嗰啲男仔你又可能唔係你target。

26都仲係好後生。可能遲啲你大個又唔同睇法。

年紀大男人中意人會有D咩表現

會直接講?主動?

我會直溝佢

直接

直溝例子 唔會FLIRT?會做曖昧行為

巴打, 被你突破左盲腸啊, 但嗰D 真係唔係我target 嘅人, 所以我先話要改變自己囉!!!

仔先會做， 婆婆媽媽成個女人咁
男人老狗咁大個人，鍾意個女仔就會直接去追。

咁問題係你鍾唔鍾意改變你自己先? 如果你自己本身好鍾意咁，覺得咁好舒服好適合你， 就唔應該為咗迎合人哋而去改。 因為咁樣改，就算比你改到你都可能唔會開心，覺得周身唔自然，好快又會打回原形。到時攪不文不類

其實我都唔鐘意kai, 因為會好易被人"蛤" 或者處於下把位，我係唔鐘意， 所以我同唔熟嘅人會好cool 唔多出聲，但熟左之後就露出真性情...

咁你以後打算行咩路線?

成熟, 溫柔體貼

即係賢妻良母型

巴打, 你咁樣一講, 好似呢條路線唔多掂....
咁係咪要行索路線, 嗰market 先會大啊?

Cute同on9只係一線之差

靚咪cute 柒咪on9

就算同樣係靚都會因為行為而變成cute／on9

氣質